[避震討論] 大家點睇氣壓避震？

小弟好想玩hellaflush style嘅改裝 好似下面啲圖咁

諗緊如果換左絞牙避震
low到咁底又唔方便出入車埸
所以就心思思換氣壓避震
貪佢隨時可以大幅度升高降低

上網爬左小小文
係咪反而台仔會做得比較出色？
我見入埸費都要差不多兩萬港紙一套
有冇巴打有心得交流下

驗車時好麻煩......

易壞

過唔到驗車？
可唔可以講多少少

仲有好似揸快少少都好”浪”咁

唔識欣賞

柒到痴線

香港
算鳩數啦

最近屎忽痕有睇少少呢d
可以參考下呢兩條片
Air Lift

AccuAir

基本黎講最少有Height-based同埋Pressure-based兩種玩法
但價錢上會有分別, 要視乎你budget同埋要求
詳細要睇片

利申: 0認識

亦有人拎氣壓避震落場
雖然唔明點解佢要咁做

多謝巴打咁用心答

我之前都睇左呢條片
比佢講到都唔會太影響到performance咁
所以真係好想換
但身邊又冇車友有用
香港又好似好少人咁改
所以真係唔知可以係邊交流多啲

遲d 6月10號有Step 4 Stance
不如到時去問下d人仲好
我諗玩得stance既一定有人玩氣壓避震

睇佢好似有分show car區
就咁揸去睇應該唔驚的

用緊accuair, 因為原裝出入自己停車場都成日朗底, 換左之後係方便好多,可以高過原裝,又可以痴住個地, 但係轉灣就真係差D,可能教得唔夠硬

驗車有無問題?

新車,未驗

好靚仔
記得報正運輸署，唔係比人勾車唔好叫春